淺談部份高質巴打用交友App嘅心態

純粹個人睇法 要屌細力啲
利申先 非高質巴打 純粹觀察所見

一個生活充實、比較高質嘅巴打，其實平時一個人都好自在開心。用交友App係想有機會識到一個志同道合嘅女仔，分享生活嘅喜悅，一齊嘻嘻哈哈。

男仔睇女仔普遍都係呢個準則：外貌唔使話靚到鍾嘉欣咁，過到合格線就可以。要過合格線，就算本身個樣一般或者中下，可以靠髮型、衣著、身材、儀容、衛生，可以後天搭救吓。當然，救到盡都可能過唔到某啲人嘅合格線，嗰啲人就由佢，通常都會係自視過高、成日覺得自己可以搵到更好嘅人。佢識到你，都會騎牛搵馬。遇到呢啲人就無謂嘥時間。

有樣嘢係巴同絲唔同：要令一個男仔同你上床，其實好易。男仔覺得冇乜手尾跟，又冇乜責任，對高質巴打嚟講，只要過到道德線「唔係偷呃拐騙，唔係姦淫擄掠，唔傷害到人。」，通常都肯。低質巴打為咗蝦條，乜都講得出，又話一生一世，又話好想拍長拖，開頭就噓寒問暖，送禮勤咁。過咗幾次夜之後又話發展得太快，想冷靜吓諗清楚自己要乜。呢啲係低質巴打，呢個Post就唔討論。呢啲人嘅生存目標就係搵蝦條，用食過嘅蝦條數量去刷存在感。

高質巴打會更加著重內在，有時可能內在緊要過個樣。因為高質巴打係想搵個合適嘅伴侶，所以佢哋都係寧缺勿濫，會更加專注喺自己嘅生活。興趣又好，志向又好，事業又好，技能又好，品味又好。見到合眼緣嘅女仔就傾兩句，如果覺得唔啱嘅就唔嘥大家時間，唔會拖住你，唔會為咗蝦條又舔鞋底又跪低。

想吸引呢類型高質巴打，就要加強自己嘅內在。

高質巴打最少會睇幾樣嘢：
你嘅時事觸覺，就算你唔知緬甸政變嘅歷史淵源，起碼要知軍方話昂山議會選舉舞弊，要知係民主聯盟同軍方傾唔掂數所以軍方出兵。就算你對國際政治冇興趣，起碼都要知Trump之前俾人第二次彈劾，彈劾嘅指控又係乜嘢，而結果又係點。基本世界觀都要有。

你嘅社區參與，唔使每年去非洲掃幾次地雷，或者助養宣明會高層兒童，你會唔會幫助你身邊嘅人？會唔會做義工？會唔會幫啲你覺得有意義嘅社會議題發聲？定係你生活只係圍繞你自己，唔會關心社會上嘅其他人？

你嘅幽默感，同你講嘢會唔會悶，係唔係一句起兩句止，係唔係講親嘢都係「做緊咩啊？食咗飯未？」，會唔會Get到唔同形式嘅幽默，可以笑吓自己嘅低能嘢，轉數快唔快，識唔識回返啲Banter鬥吓嘴，定係乜都太認真，唔講得笑又唔識講笑，少少Banter就當係人身攻擊。如果你可以令到對方成日都笑，咁已經贏咗一半。

你嘅志向同興趣，你有冇人生目標，定係生活求求其其，純粹想嫁個有錢人，有興趣嘅話係唔係乜都半桶水，純粹為咗打卡乜都去做，定真係有一兩樣嘢會全副精神放入去練習同進步。傳統啲嘅畫圖又得，織冷衫又得，型啲嘅玩花式滑板，踩鋼線。如果你有一兩樣真係由心而發嘅興趣，而又肯花時間去征服佢，呢樣又會好吸引。

其他嘢例如品味（時裝 科技）、生活健康（食煙 飲酒 賭錢）、遇到困境會點樣面對（樂觀 悲觀 怨天尤人），呢啲都有影響。

當然每個巴打嘅諗法都唔會全部一樣啦，冇得一概而論。但有一樣嘢可以好肯定，就係普遍高質巴打都係想搵一個自己欣賞同尊重嘅女仔做另一半，而唔係合眼緣就拍住拖試試水溫先。

諗到再講

我代表另一部分高質巴打覆：我嘅訴求就只係要大波靚女㗎姐，無其他啦。

App d女仔豬扒都當自己上菜，幾高質既巴打都好，面對呢堆女仔又要諗點樣開話題又要唔好悶親人然後女方隔半日覆幾粒字，有鬼癮咩 係高質既巴現實識仲好啦 根本交友App個風氣養到時下女性惡撚晒

d 仔夠係啦 當撚哂自己係男神

我又唔認同高質巴現實識仲好
我身邊嘅高質巴
有啲鍾意飛車 有啲鍾意玩越野單車
呢啲興趣真係比較少女仔玩
佢哋又唔會專登抽時間為識女仔而識女仔

所以佢哋想識都會揀返交友App識人

咁只能夠等個位欣賞佢既女仔出現囉
大部分女仔聽完都係 哦 係呀 正喎😂 輕輕帶過就算 點傾落去呀老友
但我係認同樓主高質巴唔係為識女而識女呢個睇法

誤會咗

會為識女而識女
但唔會為識女而抽時間識女

奧

點為之靚到鍾嘉欣咁

的確係 學到野
去到咁上下都唔係為咗交配
係想搵志同道合 除咗交配話題之外都有計傾嘅人

樓主口中嘅低質 似係目的唔同 純想交配唔想深交
不過為咗交配呃人整個拍拖feel岀嚟係好仆街

樓主打咁大篇野講我

啲女本身都係閪痕想交配啦

通常玩得交友apps現實都係好失敗

唔好自己谷精上腦就擅自揣測人ok？

同女人傾計係要用女人思維
都難其實

一係講故事
又係一般連登仔弱項

hmd d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係heymandi識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

等我又用吓HMD試吓先

咁高汁post咁少人推

所謂人以群分 樓主本身都應該好高質

的確係想搵志同道合啱傾既 不過無 亦好被動
睇profile 見到又係三層架 gym 圖 打卡圖 已經會篩走

所以仲係無人match 利申非高質

玩啲野又真係幾冷門，又唔想係公司食係度痾，以前讀書又男校又IT

除左大時大節有少少想有個伴外，其他時候都過得幾爽

最近搞移民又唔洗好似有啲有另一半煩多好多野

幾認同巴打個句想識女仔但抽唔到太多時間識女仔

係囉，佢個樣點可以叫靚

Tldr